不要說「推」，試著說「8.5一齊罷工」

8.5一齊罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

[招募IT及各方專才] 數黃行動2047，全民消費前先查一查！

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」